逃犯條例通過前，梁美芬賤格賣樓套現，石禮謙叫公司放棄按金唔好投地

咁算唔算係梁錦松事件？

口裏說不，身體卻很誠實

有冇人知咁係唔係貪污？

好仆街利用職權貪污

icac
不過都可能變成鷹犬了

覺得佢地好唔尊重國家
終中查辧辧